一句講晒 邊個再玩fake news 就係鬼

即block

你講邊d係fake news

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

呢兩日好多
狗拎白卡
褲袋武士刀
岩岩太子射中巴士